Amazon 買日本藥

日本藥係香港買唔到
想買隻止痛藥
但宜家又冇代購 又飛唔到去日本
知唔知係Amazon 買日本藥運唔運到黎？
洗唔洗申報？
會唔會比人屈係毒藥

Bufferin luna i

藥名？

其實都仲有代購，我用開個相熟代購都仲幫到我買野

香港買ibuprofen咪得

就算"有效成份"一樣但輔助成份唔同,藥效就已經差好遠

第2類醫藥品amazon同樂天應該都唔寄
集運就如果你寫到明係醫藥品嘅話佢規則上都一樣要拒運，不過一堆貨夾幾盒你唔寫多數當睇唔到

代購(日本有fd直接寄)就大多數都唔理

Eve?

直接寄運費咪貴過集運好多囉